【藍月亮】法國大陸公司啲名真係好肉酸

藍月亮，貓眼，螞蟻，乜野名黎

泡泡瑪特

快狗，貓眼，天貓，富途牛牛，對d 動物情有獨鍾

咁講曼城都肉酸啦

agger
根本d大富豪應該請樓主去幫手起名

錢大媽，不戴隔夜condom

生番鍾意食野味姐

搜狐，酷狗

真係好on9

複雜嘅字啲支那狗撚識咩

有D要比民工農民幫襯，太高深就呃唔到呢D主流群